林永淘只係一隻喺cctvb打工嘅臭G，見到大家因為佢而鬧交真係好心痛

同屯門公園啲呀叔為咗啲街邊臭G搞到要生要死有咩分別

佢而啲人先最仆街，一路幫cctvb打工，又要扮到幫大家發聲，食曬兩家茶飯，如果佢個樣係達哥，應該比人屌到仆街

已經有狗公衝入嚟負評，屌你老味唔關得俾人話用下體諗野，依啲女J下就算

駁唔到

請大家唔好再反達哥

話左咪L攪前線記者。
係咪食L左屎

10仲要係400蚊質素

有時可能簽咗死約 解約係要罰好多錢 唔係你話要走就走 咁佢都係係佢工作範圍做到幾多得幾多

個個都唔搞 點解淨係搞cctvb 咪撚戇鳩啦

想講好耐
而家我哋係針對cctvb嘅惡行作出抵制
係咪次次揾條係ig出過post話撐反送中嘅女出黎採訪
大家就唔會狙擊？好心咪咁on9啦

我係cctvb就知下次要請咩人，反正靚女拍片我地剪片

諗起今晚東張西望話俾人剝奪新聞自由，然後又黑化示威者，再放兩條友上嚟帶風向，然後大家乖乖俾cctvb拍片就覺得好笑

咁當初就唔應該屌CCTVB喇

標題係仆街咗啲，但請大家咪撚俾東張西望班撚樣上嚟帶風向

exact7ly 中撚曬美人計啦

無人聽你支笛wor

有point

林泳淘得32C兼輸比黃心穎

我理撚得佢咩cup，大波咪J下，講嘅野聽下就算

C都要大波?

點撚知，我連佢個樣係點都唔係好記得，淨係知大家中撚曬美人計

係撚記者呀
見人大波就幫住哂

推

自推